呢度係咪做倫敦金嘅公司

上次見到有巴拉開post
貼左倫敦金office 出嚟
我就醒起有個朋友ig post 過佢係類似地方嘅相

究竟係有其他公司都係咁佈置
定淨係倫敦金係咁？

對腳

間間公司都差唔多樣架啦

究竟我朋友係咪做緊倫敦金

Yes

咁我係諗多左

一個話係一個話唔係

你即係想問人地係唔係做雞姐

同埋想問倫敦金係咪好多都包上床

個post係我嘅
見到左上角個mon就知9成係倫敦金場

姐係一定包上床？

岩岩睇番個post
真係好似

請勿遲到呢

直接問佢 我想屌你 how or how much

你估下

佢幾靚 又有身材 屋企又有少少錢 點解要咁做

比人洗左腦

敦倫金

係 灝天

50%係做緊 50%唔係 一係係一係唔係